\documentclass[12pt,open]{article}

% Langue et encodage
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}  
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{tabto}
\usepackage{pdfpages}

% page
\usepackage[a4paper, left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm, headheight=22pt]{geometry}

% style
\usepackage{libertine}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{array}

% image
\usepackage[pdftex]{graphicx}   % Permet de faire l'entête avec images
\usepackage{tabularx}
\usepackage{float}
\usepackage{longtable}
\usepackage{lscape}             % Permet de tourner une page en paysage
\setlength{\parindent}{0cm}
\setlength{\parskip}{1ex plus 0.5ex minus 0.2ex}
\newcommand{\hsp}{\hspace{21pt}}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}
\pagestyle{fancy}

% paramétrage des hyperliens
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,    %colorise les liens
    breaklinks=true,    %retour à la ligne pour les longs liens
    urlcolor=blue,      %couleur des hyperliens
    linkcolor=black,    %couleur des liens internes au doc
    citecolor=blue      %couleur des liens vers les ref biblio
    }

% en tête
\fancyhead[L]{\includegraphics[scale=0.14]{Images/helha.png}}
% \fancyhead[C]{Section \thesection}
% \renewcommand{\headrulewidth}{1pt}

% pied de page
\fancyfoot[C]{page \thepage / \pageref{end}}
\renewcommand{\footrulewidth}{1pt}


\begin{document}
\textsc{\LARGE \bfseries WP04.4 : Développement du rapport pour le patient.}

\section{Introduction}
Ce sous-WP est consacré au développement du rapport pour le patient.
Cette tâche implique :
\begin{itemize}
    \item La mise en place d'une interface graphique avec laquelle le patient peut intéragir.
    \item La mise en forme des données afin de pouvoir imprimer une feuille A4 contenant toutes les informations.
\end{itemize}

\section{Interface Graphique}
L'interface graphique (GUI) doit permettre au patient de rentrer ses coordonnées d'identification (Nom, prénom, date de naissance). Elle doit également lui permettre de choisir le temps d'acquisition qu'il souhaite éxécuter.
Cette fenêtre comprendrait également l'analyse spectrale résultante ainsi qu'une barre de chargement indiquant le temps de traitement des données.
La figure \ref{fig:fenetre} représente cette fenêtre
\medskip
\begin{figure}[h!]
  \includegraphics[scale=0.5]{Images/Fenetre.png}
  \caption{Illustration de la fenêtre du programme.}
  \label{fig:fenetre}
\end{figure}

\section{Mise en forme des données}
Cette tâche n'a pas encore été développée.

\label{end}
\end{document}
